dat ik op mijn hoede?
Is er een andere mening over dit onderwerp?"
"Ja, er kan; voor mij is totaal verschillend.
Hoort u?"
"graag."
"Gij zult hem in een paar woorden.
Miss Bingley ziet dat haar broer verliefd op je en wil hem te trouwen Miss Darcy.
Zij volgt hem naar de stad in de hoop hem daar, en probeert te overtuigen dat hij geen zorg over u."
Jane schudde haar hoofd.
"Inderdaad, Jane, u zou naar mij.
